iPad air必買！a14+機側touch id！

我求下你將機側touch id搬去iPhone度啦

How much?

599USD

4千幾

有冇120hz mon先

認真
Iphone 真係有機touch id + face id

但前置鏡頭廢咗

買翻新ipad pro 2018 64GB 仲好

用慣FaceID 戴罩又解到返唔轉頭
就算加返落新iPhone 應該都唔會用

冇

599 USD 去到香港會幾錢?
上代幾錢美金?

依家ipad同ipad air最細都>10吋
冇得免費r microsoft office
屌佢

4399 香港官網已update

講真 出番touch id仲face你老母咩 無鳩謂
本身拎部機出黎拎岩位已經解好鎖 仲face id黎托柒
諗埋d濕鳩M字額真係想喬布斯都死唔眼閉

10次有2次戴罩解唔到都夠煩
iphone 6換會iphone 11之後，一直想iphone出返touch ID好過

又係新CPU，但想知有咩APP係發輝到A14?

罪大15年就用緊

好唔好用先

全靠武漢肺炎先有

A12Z>A14

不如問得64gb點發揮到A14仲好

應該唔會兩樣
最大可能係touch id + 推闊晒個screen

正解
Touch id only 貴啲都買

但大廠已經開始轉真full screen 佢仲係大m額，寧願佢填咗個兩忽加長部機補返

買新SE好過啦

Apple 根本就當M額係iphone 既標記
iPhone 有需要係前置鏡頭同附近放唔少野

最好就係普通解鎖用 touch 或 face ID，任何要加倍驗證嘅動作就可以兩樣一齊做。

sony 不嬲就唔好用

論速度嘅話都ok嘅

se

新ipad正啊，由比亚迪电子生产，充满中国价值
Make China Great Again

据报比亚迪电子()成为苹果新iPad代工方

se舊電食屎啦

手汗撚表示不了

咁你用華為小米囉

邊間大廠仲用緊M額

用華為小米邊夠愛國

APPLE用實際行動下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾員工戴黃色黑色口罩去反對港獨
取消台灣旗以示一個中國係中华人民共和国
當全世界都撤資撤廠，唯有APPLE不離不棄仲反其道而行全面同比亞迪合作喺中国生產APPLE產品
全心全意出錢出力Make China Great Again

身為愛国愛黨嘅中国人又點會唔期待APPLE充滿中国價值嘅新產品

用緊ipad pro 9.7 都唔想轉
唔捨得個touch id

乜野年代呀，仲用指紋

咪係 用DNA 健康碼 解鎖啦

特別係戴住口罩用face id真係好撚麻煩

ipad air 4 有啲貴喎 ...

擺喺枱面嘅話都係face id 好用啲
一望過去就解到

有返touch id 老閪都買

利伸 6s+用家

iFan: 係因為apple覺得技術未夠成熟, 未完美都唔會推出市場

air 3幾時減價

4799先64gb,
基本加多少少就上到6399 128pro11

如果64air4買返之前64air3個價3999就非常吸引

咪係, ON 9 定價

前日仲傳 44XX , 已經覺得貴
依家仲 4800 on99

如果睇劇打下機 買 ipad 8 算

但ipad 8 仲係得32gb 2599
不但都叫做用更新A12買返之前價。

等3月 如果有新iPad pro

哦，咁點？
捨得執未？

我都覺得好似有自己打自己嘅感覺 4800 64gb

不如買5999 iPad Pro 11

air 4 4800
ipad 8 2600

air 4 貴 2200 但如果只係睇劇打機 , 有咩值得畀貴 2200

比牙迪既電動車
成日發生爆炸
大家小心

笑左死唔眼閉

向罪大致敬

ipad mini5 肯減價未？

如果減 買mini 5 算

啱， 連office. 都無埋 , 生乜撚野產力

咪即係睇劇pad, 咁 買ipad 8 算了

4800蚊都仲係得64gb
apple根本想迫人買256gb賺盡你
上得256gb 6000蚊我不如買11吋ipad pro

買pro好過

用嚟娛樂既話真係買最平個部都得

可以出年年尾會有mini LED既ipad

有啲咩係 air 4 做到

ipad 8 做唔到？

唔會拎部 air拍片影相呱？

可能.......
一部M額
一部Touch ID
一部兩樣都有齊

online payment同password可以用

帶罩解唔到wor

apple

平放枱面要哄塊面埋去
其實係麻煩左

原本吸引，但標咁貴即刻變唔吸引，4799嗰部得64GB佢根本唔預賣得好，實際上係迫你買256GB嘅工具

邊間大廠
依家間間都用家燕媽媽額喎
ifan個世界得apple

4799 64GB
256GB個價我買ipad pro 11唔好？

老母部ipad 6行A10冇投訴

penil 2
mon靚啲
cpu gpu
type c 窿
其實咁樣已經差好遠

嘩 成條街都唔知有無一個用緊